台灣無得合法搞基了

台灣人權史上最黑暗一天！今（24）日平權公投與反同婚「愛家公投」5案進入最終對決，儘管2017年大法官釋字748號已宣告《民法》禁止同婚違憲、國際矚目台灣將成「亞洲第一實踐婚姻平權國家」，惟本日公投開票，「愛家公投」同性結合另立專法、反對同志教育等訴求大獲全勝，就連平權公投也拿下、反對票大於同意票，為台灣的「亞洲第一」人權指標投下震撼彈。

本次公投開票結果迄晚間11時，反同婚陣營「愛家公投」10案、11案已過500萬同意票數。10案「民法限一男一女」拿下5,522,109同意票、2,042,518不同意票，11案「反對中小學實行同志教育」拿下5,085,488同意票、2,430,847不同意票、12案「同性結合另立專法」拿下4,576,515同意票、2,918,892不同意票。

好撚開心呀 屌你老母
你班屎忽鬼我就唔撚鍾意

限定一男一女結合公投過關 司法院：不能違憲

唔好開心得咁早

收皮啦死基佬 民意已經話咗俾你知

違憲
你就咁簡單就解決到咩 on9

修憲囉屌，不過係煩d
但連妥協方案，另立同性結合法，都過唔到公投

我唔撚知我唔柒知 我淨係知你哋班死基佬黑鳩人憎 扮撚晒嘢

班基佬而家一定匿埋喊

同志紛紛揚言自殺 支援團體緊急啟動

服務於同志諮詢熱線教育小組的楊雁表示，公投案的問題在於「反對這群人存在的本質、反對這些人在社會上生活的本質」，投的每一票、過程中的每一句話，都會被同志記在腦海裡，小黑則言：「開票過程就算只有一票，也是傷害。」
身為基督徒的女同志母親吳少喬曾於個人臉書表示，本次「愛家公投」在連署過程即帶走4名同志青年的生命，而公投期間臉書也紛紛出現同志不堪歧視言論、意欲自殺之發言。
對於本次公投造成傷害，各團體也在投票夜發起看開票揪團活動，提醒人們關照有自殺念頭的同志，例如臉書專頁「活過春暖花開的日子」即請網友報名開票夜揪團、整合相關諮詢資源。

快撚啲死晒佢就啱啦

台灣勁多

冇得同性結婚咋，搞基合法架

我係撚gay
仲有知唔知違反憲法唔係咁簡單

搞基都唔係非法，何來合法

返大陸做同志
同志 你好

即係civil partnership都無？？？

好似過咗

12案「同性結合另立專法」拿下4,576,515同意票、2,918,892不同意票。

內文有講
不過最主要都係想話俾人知真正民意 就係基佬收皮

左膠民進黨

做得好
d死gay佬抵撚死啦
社會渣滓垃圾
人權唔係俾你班死gay佬架，死gay佬同人獸交一撚樣，變撚態，出街見到一定指撚住你地班死gay佬黎笑
正一死畸胎

公投無效
只有同性戀者先有資格參與同性婚姻公投

btw直接攞個civil partnership咪算囉
連稱號都要追求平等一定好多人會反
要求同等嘅權利就夠

講得好！

死基佬係咁㗎啦 不知廉恥

非同性戀者有乜資格干預同性戀者結婚

其實你地知唔知只係冇民法俾同性戀結婚？
一早釋左憲可以結啦
唔做功課衝岀黎柒

好撚嬲呀死基佬？
話你知呀 我而家好開心

就算冇釋憲可以結 本身搞基都唔係非法

樓主個標題都幾有問題

利申: 憎GAY佬

5月點都可以結婚
喊咩鳩

抵啦死基佬

台灣好多嘢嘅政見都好兩極下

教育都唔撚得 台灣人根本為反而反 民智未開 on99

我就唔撚信你夠膽出街指住啲基佬笑啦 on撚9

即係其實係想正名？

指撚住未指撚住囉 嘩！死基佬呀屌你老味 死基佬笑撚死人咩你

好撚多死基佬偷偷留下負皮
證明佢地睇左 但聲都唔撚敢聲
真係好撚爽，直接屌撚柒班社會畸胎

其實搞基一直都係合法
冇人阻你搞 你絕對有自由性向
但唔好扭曲結婚呢樣本來屬於一男一女嘅野

鍾意屌屎忽冇咩錯

呢個post成班on9以為公投結果會令同性戀者結唔到婚
事實係呢個公投講到明只係諮詢性，2017年台灣司法院已經決定左「同婚不受民法保護」係違憲，必須於2年內修法以容許同性戀者結婚。如果未能完成修法，由2019年5月24號開始，民法所列明嘅異性婚姻法即同時適用於同性伴侶。
所以個公投唔會影響到最終結果架
成班化石傻西

台灣成日話開放開放 做嘅所有野都係固步自封 先唔好話結唔結婚 連令小朋友 甚至大人有基本認識都接受唔到 真係好撚痴線
投票又係 為左錢投哂紅底人 成場選舉當係娛樂訓聞咁睇 變番中國台灣都係自己攞來

咁大民意基礎到時實修憲 你係政黨你會揀500萬既選票定200萬既選票

child登仔質素成疑

總之你班基佬就係唔撚受歡迎

你都唔見得有幾受歡迎

起碼我一男一女結婚冇人會反對
你班死基佬結婚就會

其實呢樣野根本唔應該拎黎出黎做明確規定
應該要順住潮流變遷而慢慢合法化
而家咁搞連灰色地帶都無埋

以為台灣咁開放會係第一個有同性婚姻嘅亞洲國家

真係唔知你地憑乜反對基佬結婚
講埋啲完全冇point既論點
一句唔鐘意就否定其他人受婚姻保障既權利
佢地努力左幾多你又知咩
你咁樣都有女同你結婚先算啦

講得啱
你班屎忽鬼自己匿埋喺屋企屌屎忽咪算囉
係要走出嚟柒嘅

係呀屌屎忽好撚努力

yes

唔怪得陰陽屎忽鬼健吾屌哂鬼

台灣搞到唔係同性就有問題咁

講咁多都嘥氣
真係結到嘅你哋遲啲全部去晒台灣結啦

我都好撚憎呢隻屎忽鬼 扮撚晒KOL
其實都係一隻屎忽鬼

冇計 佢地淨係識人身攻擊
問佢點解佢地都係冇咩constructive嘅論點
不斷重覆homosexuals屌屎忽民類野

係無論點架 就係唔鍾意呀
你又憑乜嘢唔俾我反對？

抵死 死基佬

又一隻死gay佬

Gay佬結得下一步就人獸交
家陣話比班gay佬知咩叫沉默的大多數

點解要支持基婚先有人權
我夠有人權反對基婚

咁如果第時你個仔係gay你會點？

同性戀結婚有咩問題？又唔關你事，又無搞到你

你覺得不雅，我夠覺得你樣衰又仆街。咁係咪你就唔可以結婚？

用下腦。有時有啲嘢唔係你唔鐘意就應該要反對㗎。世界同一件事嘅是非唔係圍住你一個人嘅喜好嚟轉。明白嗎？

利申異性戀

佢真係好撚煩

之前周奕偉 個日本節目 介紹得好好

條陰陽屎忽鬼健吾又想學佢咁搞東京團,酸撚到

佢搞咪成班gay日日去鴨店

講真我唔歧視同性戀,但佢地成日覺得正常異性戀大眾去歧視佢地班同性戀人士

跟手就覺得天下人負左佢地,成日屌柒大眾,顯得佢自己好獨特

柒頭皮 而家仲生仔

如果我真係有個仔 而個仔又搞基
我一撚定都會屌柒佢

同性戀本身就係病 捉佢地睇醫生幫下佢地
唔洗等佢地自我感覺良好
成堆死基佬出街拖手咀真係好撚噁心
直頭影響市容
家陣擺明反同性戀 死gay佬谷鳩氣呀
家陣話比你知你班友係小數 大把人唔鐘意你地啲所謂親暱行為
無話唔比你搞 唔該咪撚咁揚 廢事第日要洗眼

仲要扮晒受害者 好似俾全世界迫害咁
又唔諗下平時喺條街度 幾撚核突

你樣衰夠就應該包頭喇係咪？
個世界一定要啱你心水先應該合法？

Ching 你講得好撚正

就算唔生仔 咁你身邊既人呢 你愛既人係同性戀咁點？有幾多人係社會壓力下唔敢岀櫃 唔敢面對自己啊 因為咁幾多人自殺 人生短短幾十年 係咪一定要人同人之間互相攻擊？

屌龍你剩係肯回啲low quality comment

其實真係冇話唔俾你搞 你可以係屋企慢慢搞
好話唔好聽 搞基呢啲嘢 寧俾人知莫畀人見啦
仲有呀做人啱自己心水有咩錯先 唔通樣樣野都要就晒你？

只可以講一句抵撚死 下世唔好再搞基啦

樓主太廢 無腦 你反無問題 但到而家都無一個有力少少嘅論點

gay結婚合法係未來大勢 你哋點鐘意都好都會發生

重有一樣一定會發生 就係幾十年之後你會成爲後生仔眼中嘅守舊廢老

gay佬gay婆全部同我收皮!

家陣班死gay佬les婆迫人接受佢套
人地台灣人家陣咪同你講收皮
婚姻只包含一男一女
唔包人獸交 人物件交 加gay佬 les婆

你最有腦 我唔啱
我聽日就去同你老竇搞基

未來大勢你實好buy72種gender
死撚開啦左膠
人地唔陪你痴線就保守廢佬

係你逼人接受自己嗰套
人哋搞基又唔會逼到你都搞gay 人哋點逼你先

我真係唔覺得搞基有咩問題喎 男同男女同女就唔係愛？點解唔可以結婚 人地結婚同你有乜抵觸？你真係一啲正常小小既point都冇

同性婚姻合法化對於同性關係有嘉許性質
但同性成家嘅生產力根本就冇異性成家嘅大
同性婚姻除左等啲屎忽鬼張揚咁搞基同合理化件事之外對個社會跟本就冇益處

你去問下台灣五百萬選民佢哋有咩point？

毒撚廢青對社會夠無益處

唔係人多就等於有道理㗎

重申一次 同性戀係病 需要搵醫生治癒
唔好係gay就逃避治癒 唔該認清事實

公就你贏 字就我輸
咁仲講咩民主姐 直接宣佈唔搞基就終身監禁啦

幾百年前得arranged marriage，唔通當時同真愛結婚就好仆街咩？

咁我咪匿係屋企毒囉 唔會拉埋成堆毒一齊落街遊行叫成個社會改變價值觀黎認同我

又要投 投完唔啱就叫鳩人
家陣咪你講個社會唔接受死基佬結婚囉
咁簡單都唔明
想結咪死去地府結囉

原來lihkg咁多gay佬 屌

基佬都無逼人要搞基呱？
以前女人直頭無得投票 而家有得投 咪又係上街遊行 直頭有女人自尋短見爭取返嚟
到今時今日大家咪覺得女人投票無問題
所以道德覺醒都有掙扎嘅時期 當時都唔會好多人接受到

香港最大基佬論壇

而家係話你完全冇point啊
好心你反對都拎啲有力啲既point啦
只係識講基佬抵死有病

抵啦死gay佬

啱呀 可能遲啲啲人醒覺到搞基係錯嘅

唔係逼人搞呀 係逼人認同搞係正常冇問題
女人有得投票係正常喎 最後當然成功啦
道德覺醒之後可能反而更多人知道搞基並唔係個班人講得咁正常

唔撚聽書 都話左我係無論點 就係唔鍾意
就好似我唔鍾意食一樣嘢 無原因 你點逼我都唔會食

我冇唔畀你反對啊
反正同你講道理 你都唔會思考
純粹話你知公投過後 合法化依然會嚟
岩先公投過左 台灣司法院出嚟再講多次
無論公投結果 仍不能違憲

今次台灣公投其實反映咗一樣野
就係大部分民眾仲未準備好接受同性婚姻
但同時間又唔反對佢地可以擁有民事上既結合
事實上係一個非常之大既進步
基本上婚姻無論係中國社會或基督教社會嚟講都係一男一女既結合
Given that 法律上認同民事結合同性伴侶既地位既話
我唔認為反對同性婚姻又有咩問題喎

而家係講基佬應否有權利結婚

權利係話 應該有 定應該無 異性戀而家有權利結婚 但同性而家無

所以而家討論嘅係 點解異性可以有而同性就無

點解同性戀係inferior啲 既然好多異性戀都唔生仔 點解同性戀只因性別問題就失去基本人權

幾百年前啲人覺得女人投票唔正常㗎ching

你又係搞笑
支持同性婚姻=gay

我支持同性結婚 我至少都唔係gay 啲人好搞笑

你連人權係咩都未搞清楚喎
我地宜家話你反同唔岩
但冇阻止你繼續講啊
咁點算冇人權？
有侵犯你言論自由？

台灣人權史上最黑暗一天！
無得結婚等如黑暗

本身婚姻就係指一男一女 行得基呢條路就應該預左冇得結
你話因為社會福利問題 個啲咩男伴死左分唔到遺產領唔到屍 都話可以用民事結合講得埋
但要改婚姻定義就一定唔得

我有我自由 理得你感受
我有我反對 你有你支持

on9理論
大陸十尻幾億人認為台灣係屬於中國添啦
人多就一定啱撚晒架啦咩
洗唔洗兩個國家溝埋一齊黎個公投

講唔過人就禮橫折曲講咩唔搞基就終身監禁
狗都講唔出咁低質嘅論述

不過講真人地都無輸到d咩
本來都無一物 就算投票佔咗大比例反對
都影響唔到人地搞基 人地結唔到婚仲爽YY

重點:反同班人精神自慰完未
真係咁撚恐同，不如去印度住，新加坡你又無資格，印度仲可以將d同性戀推晒落樓添

利伸: 求仁得仁

但唔代表所有野遊行爭取之後就係正常同啱囉
若果毒撚廢青遊行幾多年之後都係會被社會遺棄

咩叫屋企慢慢搞先
宜家所有gay都會係條街度搞？
拖手同錫個d冇對你有任何實際傷害影響
如果你覺得有
咁同性戀者話異性戀者係公眾地方拖手錫好噁心得唔得？

唔出黎屌班柒菇碌唔等於支持

嗱咪就係黑鳩人憎囉 逼人支持佢哋囉
唔支持佢哋呢 就要去印度住

印度不知幾多細路比人雞姦死

梗係黑暗

你幻想下 呢個世界大部分人都gay 佢哋可以結婚 之後一齊投票決定話你唔可以結

之後就係forum話你核突 所以唔應該有結婚嘅權利 但你好想畀名份你另一半 加上結婚之後稅都交少好多

歸根究底 你唯一嘅錯就只不過你係社會小眾

剩係幻想都覺得辛苦

班彩虹撚迫你支持
唔支持就性別法西斯
你話係咪係lor 吹呀

黑唔黑暗唔係重點啦
你唔好迴避我個point先啦

公投睇下話嘔心多人定唔嘔心多人囉
On9死gay佬 連個名都有個gay字

遲下啲唐氏綜合症既人都要出黎平權架喇

都係一句啦 其實如果你地識企係人地角度諗 或者會好小小既 同性戀係天生既 佢地可能都唔想 如果你係同性戀 但係你改變唔到 你會想收埋自己 定係得到社會肯定 同異性蠻同等？好簡單啦下話

人地用自個名賣廣告

你班gay佬係街咀我覺得好撚不安同噁心
又算唔算影響到人
家陣仲要有千千萬萬個我

岩先人地先講完多數唔等於岩
中國大把人覺得香港要愛國
數量多過香港人
咁岩唔岩？
縮窄範圍到香港入面
咁多選舉都係建制派贏
咁係咪等於建制派岩？

我係同性戀我死撚左佢算

邊個話天生架 不知幾多中途轉基 前排都出左research話冇gay gene

我就係試過俾死基佬搞 你可唔可以企係我角度諗？

班gay佬有病仲攞一大堆theories屌鳩翻人

俾基佬搞冇得me too 講出嚟仲要俾人恥笑

我係依到唔評論同性婚姻合唔合法依個point

而我只係唔喜歡新聞成日有立場

如果呢個世界係同性戀人多d
同性戀群體話異性戀者嘅人係條街咀好噁心
咁你地就覺得冇問題係咪？
仲有你仲係assume緊人多=真理

班基佬有槍指撚住其他人去投票咩?
依加班古舊老野咪投撚咗話唔撚俾人地結婚囉
但係又阻唔撚到人搞基先夠趣
結果咪出撚咗黎囉
我睇唔閪到咩叫做逼人地支持佢喎
呢d咪就係民主嘅可貴囉
一人一票去投話唔撚撐同婚

我提議你搬去印度殺你最憎嘅人完全同你支唔支持無關係
我係順撚住你d柒論點搬去印度
咁咪唔洗周街見d 基佬拖手仔錫嘴仔囉 網戰
得把死人聲， 你唔支持唔出聲無人當你啞
你出完聲講埋d咁低質嘅論點係到自慰
事實上班基佬繼續舞照跳撚照玩
我真心唔明值得高興d咩尻野

香港選舉幾時建制派贏啊戇鳩

唔好一竹篙打沉一船人啦 有幾多成功人士都係同性戀啦 異性戀咪又一樣有喱啲嘢 有咩分別 唔好定型係個性別上面啦

冇人覺得同性戀變左種潮流？
你出櫃呀？我又出！

咁如果你真係天生有病我當然唔屌你啦

如果呢個世界同性戀多啲就生唔出你個柒頭啦

咩research? po埋source出嚟啦
咪老作啊

個世界同性戀多啲嘅話收得皮啦
啲同運夠以為自己聲大=真理

我真係好開心

我係唔鍾意就係唔鍾意㗎啦
你班基佬點樣屌柒我 我一樣咁撚憎你地
咬我食？

喱個唔係叫潮流 而係社會風氣 社會議題漸漸開通
越多人岀櫃係代表越多人勇於表達同面對自己

我勇於表達反對同性婚姻
我面對自己唔鍾意基佬

岩呀
還掂你地可以男女通殺
今日做下0仔又得
聽日做下1仔又得
得左
羨慕死我喇

tb成日想扮男人 教精你班tb 成個自由世界係男人用血換番嚟 今次你班tb比人恰到上心口 係時候學男人咁 拎起武器去反抗

算喇

班反同剩係得一個point 就係自己覺得核突

根本都唔係point嚟

判：盲反

唔講喇 哂時間 反正個世界到最後都一定會同性戀合法

其實重有好多嘢好多年之後都會合法 例如大麻 性交易 女人露上圍 墮胎

同性戀已經算易接受 我好怕幾十年後你會變成香港廢老妨礙社會發展進步

“It’s an intriguing signal,” he said. “We know almost nothing about the genetics of sexual behavior, so anywhere is a good place to start.”
He added that the four genetic variants could not reliably predict someone’s sexual orientation. “There’s really no predictive power,” he said.

唔好咁撚自大啦 柒頭皮

陰陽屎忽鬼收皮

死基佬講就叻
夠膽嘅自己整個基佬牌掛係心口
睇吓街邊啲人點睇你地

你重自大喇
無腦又覺得自己啱哂 連point都無 唯有恃人多蝦人哋人少

點解接受個堆野叫發展進步 前衛同進步兩樣野黎

我表達我自己內心嘅感受 根本冇需要同你論點對博

咁就叫盲反
出面有500萬人盲反呀

咁你不如解釋下點解同性婚姻會令社會唔進步先

好撚煩呀你 依家唔撚洗解釋啊 我就係唔鍾意 講完

不如你解釋下點解會進步？

感受即係唔客觀加反理性喇

返去你老母個西度 好嗎

佢答左你喇喎 人呢?

因爲結婚係基本人應該有嘅權利

同性戀者係人 無做錯咩 無傷害到其他人利益 所以應該有呢個權利

佢哋結婚合法就係社會係對人權嘅理解上面嘅進步

到你

瞓先 聽日睇你回應

唔該你睇清楚d
我假設篇呢article係真
人地純粹係話冇任何一隻gene決定哂一個人嘅sexuality 意思即係話可能有好多唔同嘅gene一齊result in different sexuality behavior
言下之意，一個人無論係直定孿，甚至係其他性取向，都並非由單一基因而決定 而且個團隊話會繼續向多基因呢方面研究，即係未完架個research

“Overall, he said the findings reinforce the idea that human sexual behavior is complex and can’t be pinned on any simple constellation of DNA. “I’m pleased to announce there is no ‘gay gene,’” Ganna said. “Rather, ‘nonheterosexuality’ is in part influenced by many tiny genetic effects.” Ganna told Science that researchers have yet to tie the genetic variants to actual genes, and it’s not even clear whether they sit within coding or noncoding stretches of DNA. Trying to pin down exactly what these DNA regions do will be among the team’s difficult next steps.”

同性婚姻本身就連住一大抽野
唔好同我講滑坡 外國已經爭取緊多人同亂倫婚姻
一男一女係生育基礎 所以社會以佢作為單位去鼓勵
你唔生係之後嘅選擇 個社會冇得確保每個結完嘅都會生
但基佬就一定冇得生
仲會得到婚姻權之後同時賦予埋領養權同代孕權
幾多同二代依家上街反對 就係因為佢地成為左滿足基佬冇得生嘅玩具

回應左啦

勁on9，你同個假膠係到講道理
你真係覺得你屋企隻狗明白你每日番工做緊咩尻野咩?
佢開心搖頭擺尾，係因為終於有人陪佢玩炸

同性婚姻合法化既本質係國家從法律既角度上保護同性伴侶的婚姻關係 同異性婚姻關係同等對待 係從一個國家層面保障少數群體權益既行為 我認為一個以少數群體權益問題為重既社會 一定係對市民大眾同社會小眾有一定程度既尊重 當小眾受尊重 社會重視多元文化 體現包容不同愛既普世價值 一定會有好大進步 你睇下西方國家就知

Science Magazine好有權威架 係真article
咁咪留番一絲希望啲基因負負得正 證明到有gay sequence囉

篇野 “there is no gay gene” 嘅意思唔係講緊「homosexuality不是由gene引起/不是天生」，而係冇單一舊gene完全決定到某人是否homosexual
所以個團隊先話下一步個研究會更複雜

要保障基佬唔洗透過婚姻制度喎 民事結合咪得
西方國家之前就係太重視少數權益 令到好多野都政治正確 反而剝削左整體利益 所以依家先至極右抬頭 選左個侵侵出黎

通過既話
堆女人更加冇人要

對於呢啲問題
政府喺立法可以有幾個方案：
一：只係承認傳統婚姻，一男一女
二：承認兩男/兩女/一男一女
三：廢除婚姻，由民間/宗教團體自己搞，你想自己一個結婚又得，三個人結婚又得，政府唔會干預

GAY

好波

公投無法律效力ga,下年5月24日就開放註冊

啱呀！結婚本來係屬於一男多女嘅野
應該復辟一夫多妻制

就黎統一
仲掛住搞gay

終於有個有休養嘅觀點。child登啲人無知同教育程度低先至會歧視啲同性戀。人地同性戀結婚關唔關你事？人地為左愛組織自己嘅二人世界又唔會影響其他人，都唔點解大家咁覺得反感。

修養

兩方面都俾consent, 又唔傷害他人，何來非法？

見到今次班死gay佬冇得結婚 抵撚死

群眾的眼睛是雪亮的

睇見班恐同撚係連登吠真係笑撚死

Harm Principle
你有你嘅人權
但你冇權剝削人哋嘅人權

你而加剝削人哋嘅人權你同我講你有人權？？

搞基-
唔單止令世界上少一個男人同你爭女
佢仲會帶走埋令一個男人唔會同你爭女

見到你班彩虹撚得咁少係支持出哂醜仲好笑
輸撚左啦公投就屈人恐同，你班撚樣知唔知咩叫民主

班死基佬係咁嫁啦
下次公投強姦合法 有三個變態佬同意 佢哋都可以話人多唔代表咩

死基佬 邊個話你有人權結婚
咁我夠有人權衰11啦 有人權強姦啦

難以想像合化法之後新北市會變成點

德政

Harm Principle
你有你嘅人權
但你冇權剝削人哋嘅人權

你都係想我copy返同一段嘢畀你啫
仲喺度滑坡論當論點

死基佬 咁你哋而家事實上係冇權吖嘛
咁鍾意結你咪死去結囉

死gay佬淨係中意想睇既結果
今次證明大部份台灣人都反對你班死gay佬死tb
同温層崩潰

咁真係好咩？

憲法第七條平等權的保障，不只限於明文揭示之男女、宗教、種族、階級、黨派等歧視事由，也禁止其他理由的歧視，例如性傾向、身心障礙等。

有冇聽過咩叫平等權？有冇聽過舊年台灣舊年已經判咗可以同婚？
啫係基佬有權呀

基督徒搞同志

其實都無人阻止同性戀
只係無得法律上結婚o者

你友要法律上o婚姻為乜
咪又係為褔利
即係為錢lor
唔好講到咁神聖啦

平權？
同d 女權撚講平權有乜分別？
世界不嬲唔公平 ga la
男女不嬲都有別
有d 權利係唔同就係唔同你天生係男係女
就注定會唔同
同一個就理
你天生係異性戀定同性戀
都一樣注定會有分別
都唔知有乜好平
我唔反對同性戀
但就一家定對同性戀婚姻

你係有權 但我都係有權歧視你 笑鳩你

笑撚死 話撚左啲台仔好假
平時對住人就個個話支持
又講到係自由係性
一到不記名公投
就知根本大部份人都唔支持呢件事
不過都好 等啲基老死左條心

利申 最憎基老

一夫多妻
一妻多夫
多夫多妻

又影唔影響到人？
咁又得唔得？

你地係社會連吠都無得吠啦
咁撚多人憎你班屎忽鬼

唔好問啦
班平權撚答唔出ga la

咁撚多負評 連登比台灣入侵

同性戀有病呢句on9嘢對上一次聽到就係幾個廢中講嘅，仲有相信呢個世界唔會變嘅人真係可怕

其實個個都話人人平等，
人類目標又乜，
一到平權就自己唔撚鐘意就反對，
未來嗰啲人睇返你一定覺得你呢啲人阻住世界轉好仆街

古代不嬲多夫多妻，
根本一夫一妻係現代故事 ，
有啲戇鳩甚至話傳統係一夫一妻，
笑到收唔到聲

華人社會就係垃圾

得一就會想二 就會要領養 乜柒都要 好似女權咁 斬絕源頭
死基佬極度淫亂 成日玩多p 性病愛滋

其實領養問題源於岐視，即係你呢啲人喎，
你唔解決你自己先

你有無望清楚篇文？
Ganna said. “Rather, ‘nonheterosexuality’ is in part influenced by many tiny genetic effects.
「無一個特定嘅gene」
唔等於「無gay gene」/「性取向不受基因影響」

好野~抵死~
死基佬收皮啦

班死基佬淨係識屌屎忽，死返屋企用愛發電啦！

其實ok
索性所有人都民事結合
咁就皆大歡喜

政府施政干預你嘅自由
同性戀者結婚會影響到你結婚？
作比喻 都好小小啦屌

台灣人搞自己個女就得，搞gay就唔得

愛家盟嗰邊造票、誤導老人 投票過程無人監票甚至唔俾選民攞選票投兩好三壞 反映到乜柒民意？

大撚把人都歧視呢班亂搞既基佬 你要問下佢地值唔值得幫

領養問題就好似大陸人黎溝淡香港人 只會一直咁同化落去
如果咁大愛既 點解咁多人要屌鳩大陸人黎香港 而 唔去包容下佢地文化差異

咁兒登仔 突登開個post去笑 啲「死gay佬」正名唔到， 一定好撚開放啦 蝗蟈腥港真係自己攞嚟

大撚把偽善撚大愛撚都係咁假
口講話支持同性戀
係街見到有男男/女女同性係到拖手/kiss咪又係會望實晒，好似發現新大陸咁
有啲仲睇到皺晒眉頭
根本打從心裡都仲未接受到同性戀係同異性戀一樣

女女ok

男男不了

呢個就係事實
個d 支持同性戀平權既異性戀人士
心態上係咪真心做到見到同性戀等於異性戀先？

既然社會上有人反對同性戀
咁不如d 平權大愛撚大愛埋佢啦
希望佢地下一代全部都係同性戀
咁就皆大歡喜

兩樣嚟，岐視大陸人係岐視佢行為，佢哋行為影響其他人喎

真正嘅愛情，又點會受限於一紙婚書？

咁點解我冇反對異性婚姻人權

你可以反對 但冇人會理鳩你

性病愛滋有無影響到人

你有 你可以反對

台灣一定立專法俾同志，兩黨共識，但你們仍不滿意，要直接改變婚姻法定義，又要小學開始教同性戀教育，好心收皮啦！

彩虹撚已經開始老屈公投公正性 輸打贏要

票差20條街都賴

是撚但啦,反正佢地過幾個月就可以合法結婚

異性戀無既

彩虹撚講民主得啖笑
跟佢地投票=進步、民主
同佢地投相反既票=造假、落後

民主萬歲

如果班基佬無成日亂插屎忽應該都會有多d人真心支持

反而女女無咁多人覺得嘔心 就應該係真

按比例計呢

按比例gay佬實多d
所以呢?
依個唔係合理既論點黎

轉行賣KY 一定發

一班成年男人關心第個男人放碌鳩落邊到
真係好撚gay

呢個點會唔係？ 個個對基佬既印象係咩？

抵撚死！ 屎忽鬼豆腐閪收皮喇

民進黨表示200萬好d

比例多d有病 所以唔比結婚 ?
咁不如有性病既唔比結婚 不論同性異性戀
有一部分人濫交就歧視埋其他無濫交既人
講到得gay佬會濫交有性病咁

即係你唔包裝就上市會唔會仆直

依個係事實 我覺得包裝成效唔大
依家咁多無知既人覺得搞基就有性病
講就講左咁多年事實唔係咁
根本依堆人唔聽就係唔聽
覺得嘔心唔鍾意 基佬做乜都係錯
講真 我唔奢求d乜 淨係想有返伴侶應有既權利

如果基係病, 咁有冇得合法清除或者安樂死先? 重刷首抽新希望

愛滋gay佬

嗰班借同志拎光環嘅台灣藝人好嘔心

台灣綜藝成日有意無意將同性戀同性解放扯上關係，啲同志藝人講嘢尺度極大。我記得好L多年前有集康熙訪問自稱男同性戀路人鍾意邊個男藝人，啲路人講嘢咩唅吹奶啜出哂嚟，當時心諗如果係評論女藝人嗰集仲唔俾人投訴死

搞基唔一定有性病

但係濫交 群p 係主要散播途徑之一 男同志交友apps有幾咁亂
男男 女女 定男女 邊種會多群p? 男人天生就咸濕 咁多個男人就...

正如女女 tb 我就覺得無咁反感

此po已完
每次同班反同撚講道理佢地都只會偷換概念攞d冇得比較嘅比喻出黎
再被人反駁就講句 我係唔鍾意啊吹咩

計我話
下次次公投應該投應唔應該公投死呢班社會垃圾

連登仔仲封建過我阿爺

即係無啦

自古有同性戀，婚姻都係一個故事，你唔識教咪學囉，掩耳盗鈴做乜鳩

防止同性戀 濫交更加要婚姻啦，
你呢個係支持同性婚姻嘅point嚟

樓主返開邊個教會？

基死全家

愛滋Gay佬死全家

事實就係大部份人都覺得搞基係唔撚正常心理變態
死基佬就係唔不願面對

符合聖經，羅得都同個女行房

新不等於進步
舊不等於錯誤
呢個係基本邏輯

講真成班垃圾child登仔點撐同，
點話同性戀係大潮流都無用。

幾百萬票就係民意，無得你唔承認，
除非你反民主
不過民主係必須要被支持 所以

咁不如你答我呀

你係咪真心覺得同性異性係分別？
既然呢個世界有人反同
如果你係異性戀
可唔可以祝福你下一代就係同性戀者
什至祝福所有支持同性戀者持者既下一代
都係同性戀者？
有你地呢班咁大愛既人做同性戀者既父母
咁同性戀者一家好開心，又唔會做身一邊人歧視

不如就咁皆大歡喜啦

一啲本來應該係與生俱來嘅基本人權，竟然需要主流社會approve先可以擁有，華人社會真係諷刺

又亂濫用人權兩隻字
一張婚紙代表左乜？
實際d 諗
除左錢同褔利之外
根本就無代表性可以
同性戀者一樣可以三拜天地父母夫妻
都可以叫做結為夫婦
無人阻止你呢樣野
但去到法律上結婚
就會涉及社會福利
就要成句社會去認同
就係咁簡單

我第一憎死基佬 第二先係憎耶撚

窮人劣等基因人都唔應該結婚生仔 出街見到都想嘔

你阿爺學撚咗就無你呢粒懵卵啦 柒頭皮

follow既台妹(有表態果D)9成9都撐支持同性戀果2項
未見過有人直接表態反同

有好多 。。。

因為目前同性伴侶間無法締結婚姻關係，所以完全無法適用以上三種財產制，也就是說，同性伴侶在法律上完全沒有保障，等於是法律上的黑洞。不僅是同性伴侶，就連異性伴侶（一般所說的同居人）分手後，也沒有任何法律上的保障。

大愛撚拎光環時係唔會諗呢d 野 ga
希望佢下一代係同性戀者
咁就皆大歡喜

摩牙

連登真係好垃圾

你呢d垃圾死全家就岩

你唔反對異性婚姻
咁我就要讚成同性婚姻？
五日我對你地班死基佬真係冇乜野
直到幾日前入左香港有基佬露體俾人拉個post之後
我發現你地根本就有病 仲搞到個腦都short 埋 屈其他人都係基
自始我都對基佬敬而遠之
我勸你地班死基佬 你地無論係世界各國都係備受爭議嘅一群 我地已經對你地有足夠嘅成見 煩請你地收收皮 唔好製造更多haters 人地屌鳩你笑鳩你就認死狗 唔好再學人發表偉論啦

咁多基佬負評

多餘
呢d 非社會褔利既所謂保障
完全可以自己私下搵律師搞
簡單過你搞大龍鳳去支持婚姻合法化

快d走 屎忽不保

一個咁就代表個個都一樣？

毒撚同肥婆一樣以為人人想搞自己

係 你越反駁我地正常人就越討厭你地班異類
偷偷嶞女評然後襯今日星期日留係房喊啦

呢個post全部反gay多，觀塘條片大家睇得幾開心 #touch#d

三登一向反同㗎啦

有咩好喊？今次唔得啫 之後仲有大把機會喎

好 我期待依日

其實講咁多做乜
反正台灣又輸，香港又無得玩

班死基佬

而家比人反啦，就係連登吠幾聲，方死人唔知佢地有幾柒

抵撚死

講到你呢d低等男人好似唔係畸胎咁

正如香港獨立亦唔會一次行動就成功

成班無腦低等港男
擘大對腳都冇人屌啦

睇怕就難啦
睇佢個死款可能以為同性婚姻合法化 會令自己比人屌屎眼個d無腦鳩 搞gay嗰啲要求各方面對條件都好
女人相對要求已經好低
咁都睇你唔上眼
真係可以收皮

如果當普世價值係接受同性戀時
到時自然就會合法化

呢刻社會唔接受就係唔接受

同性戀者點講都無用
與期係到講乜講物
不如真係做一d 對自己好既野

好似一堆蛆蟲咁
我仲以為連登高登又好
平均學歷 接受度同思維能力
低極都唔會衰得去邊掛
分分鐘低撚過香討
唔怪得咁多都無女人肯要
唔係窮都未必係樣衰
不過咁封建咁極端又反社會人格
心理問題咁嚴重 真係嚇撚到無人要

我唔係基佬囉
學你邏輯
但你自己做緊異性戀老鼠屎，
原本都對異性戀冇咩嘢，有人呢啲搞到我對異性戀有偏見，所以禁撚異性戀都應該

講返正經，個世界唔係圍住你轉，
你咩觀感或一兩個個別子都唔會影響到件事正唔正確

你呢段睇得出你幾自我中心

以偏概全謬誤 一單半單新聞代表全部？

btw 咩叫足夠成見，乜成見好似印花咁儲夠合理岐視人

借問聲點畸胎法呢
咪就係你依種基佬 你依種言論 令世人唔願意了解你地囉
你可以贏依場口舌之爭 但係令你地合法化遙遙無期囉

唔反先唔正常？

我朋友大多以自由主義為主，多為高學歷一族，其實佢地支持既論點係爭取平權，唔駛再被有色眼鏡看待，教導人係有不同既性向

但今次護家盟、保守派就指責亂三綱五常，同反對女性投票權既時代一樣。我唔鍾意班基佬反指人歧視，做到左膠咁，但台灣班保守派行為更粗暴橫蠻，呢樣先係問題

你唔可以咁講 因為異性戀係絕對合情合理 我依粒老鼠屎冇可能改變到世人對異性戀睇法
而你依隻基佬豬隊友本意雖然係幫基佬出聲 但結果純粹係度罵戰 我地仍然冇人願意了解

你都幾好笑
人哋洗你鍾意?你以為自己係邊個?

真係好多gay

good job

邊份合情合理呀？
睇過~生存者偏差咋，
因為異性戀有下一代，自然異性戀人數佔最多，
最終異性戀有話語權，
最後都係訴諸多數謬誤

btw,你改變咗我啦
至憎啲異性戀,好嘔心

講咗比你聽我唔係基佬你又唔信
邊敢搞基，唔驚被人岐視咩

就係希望你地每人都咁諗
你同每個人講 洗撚你鐘意？ 你以為自己邊個
然後個個都大條道理咁唔鐘意
合法婚姻更加無了期
記住你地係爭取更民意批准呀
我係非常樂意見到你依種諗法係每個基佬心中萌生

死基佬只識人身攻擊

炎亞綸

咁投黎做咩

死基佬真係好撚麻煩
自己有病就大條道理

其實係邊個攻擊邊個先？

你地搞基影響市容在先就咪撚怨啦

成班死基佬
最撚on9係平權呢個字
一男一女就天性 就平權
你兩個仆街棍撞棍簡直逆天而行 乜野平權

蘋果日報真係垃圾。

呢個年代反基會俾班濕鳩道德撚冠上幾百個罪名
明明唔正常有病就格硬要人支持

我想問下支同們

支同們下一代全部都天生為同性戀
而反同既下一代就天生係異性戀
大家河水不犯井水

咁樣世界會唔會好美滿？

如果有人提出嘅話 點解唔得？只係法律條文會更複雜

成個fb啲人都係度叫生叫死 輸打贏要

真心問
其實人地中意邊個關你地咩事？你有咩資格去理？

係你地迫我地理咋
你哋可以鍾意飽佢 可以係屋企互屌屎忽
但你唔可以叫我地同意你

你見到覺得唔開胃係因為你唔了解同性戀者
係你地眼中一男一女係條街就唔影響市容係咪？
根本就係你地自己個人偏見，憑咩因為自己唔鍾意就阻止人地嘅權利？你個樣太柒，大家話你影響市容係咪就你就會躝番去屋企唔獻世？
唔係就咪撚話同性戀者啦，成班反同垃圾人渣

你on9架？幾十年好多國家已經將同性戀非精神病化啦，連中國咁保守封閉都係2001將非病化左啦，你到宜家都仲咁講，明顯係你有病囉

樣柒唔係行為
但搞基就係行為
用行為黎影響市容咪人人得以誅之囉死基佬
淨係識人身攻擊話人垃圾人渣

但你地都冇資格阻止我地咁做，因為我地冇做錯到

咪就係
又無人阻止佢地屌屎忽
都唔知嘈乜
又人權又盛

如果香港有公投我必投反對票

同初音結婚唔算架

你地D死基佬人數太多又嘈怨巴閉先焗鳩學術界改定義姐

死基佬宜家點阻止你呀?唔俾你關埋房門屌屎忽呀?

首先我係中意異性，係你地口中嘅正常。但係其實咩叫正常？
你個樣好柒係咪算唔正常？咁你出街係唔係逼我去反對你？你樣柒唔緊要，你可以喺屋企照爆塊鏡自high，但你唔可以叫我同意你出街。
冇錯，你冇權利出街迫其他人睇到你個樣，因為你樣柒，你唔正常。
係唔係咁？

你由一開始話人地死基佬你有冇人身攻擊人？我睇唔過眼回禮畀你姐骨灰級垃圾

樣柒唔係主動行為
但同性戀係,唔好偷換概念

邊有阻你地屌屎忽？

但講到法律婚姻
中間涉及社會褔利
就一定係民意為先

你地都可以搞場異性戀婚姻非法化公投

講真，我會投支持票wor

屌你老母啊？宜家同性戀者全部係條街度搞野？
拖手同接吻有咩問題啊？你覺得噁心係你自己嘅事啦。返乜撚野屋企啊

你地唔出街唔嘈怨巴閉關埋房門屌屎忽我咪唔話你死基佬囉死基佬
快D除曬D衫去遊行啦死基佬
死.基.佬

冷靜d，偏見係需要時間解決嘅
唔需要好似佢地咁

樣柒出街就係主動行為，我冇偷換概念

如果你地D死基佬當街做埋D核突野唔屌得
咁支那人係巴士除鞋了鼻屎都唔屌得啦

如果樣衰到咁令人厭惡既就應該整容
正如死基佬應該醫病一樣

所以你雙重標準囉
你鬧同性戀者冇問題架
我地咁多年都係咁有咩未見過
亦唔會畀你地班傻西打沉到
只係想同話畀你地聽 你地係有幾咁守舊落後同偏頗 過多幾十年連香港、中國都合法化埋可能你就明點解 唔明就你問題 十足十廢老咁

咁你仲等咩？

多啲死基佬先好 唔係邊有咁多女俾我食

拿拿拿,死基佬又淨係識人身攻擊玩老屈啦

到果一日你都生愛滋死左啦死基佬

死基佬特別變態

我發覺d 支同淨係回應d 低質 point

所以我反同就係咁解
有d 反同的確係人身攻擊
我都唔認同人身攻擊
但d 支同淨係識搵d 人身攻擊既反同point 去講

根本哂氣

呢種態度令人覺得好討厭

你咪繼續囉 笑死人 異性戀唔會有愛滋架係咪？

屌你老母 琴日觀塘咪有兩個死基佬周街搞嘢囉

連登真係好多死基佬基婆

死基佬成日屌屎忽特別多
又唔見女同會咁?

都話我係異性戀
你覺得我老屈你？

我正想覆你話叫香港搞公投呢個point
如果你肯去做下research
全世界宜家有25個國家實行緊同性婚姻
但其實只有愛爾蘭係通過搞公投嚟決定
咁係咪代表其他國家冇資格實行？
諗清楚咩叫平等與人權先 唔係樣樣野都必定要用公投去決定

呢位Ching 算係基佬之中嘅清泉
呢個態度就啱 如果真係大勢所趨嘅 遲早會令人改變主意

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

唔想搞公投咪搵你地個死基佬議員陳志全爭取囉
不過你地咁撚乞人憎下下都人身攻擊唔知仲有咩人會撐你姐

sor囉 襯唔起你地高貴嘅gay dick

收皮啦 屌你老母
琴日先投票咋 乜撚嘢內容農場呀

本身都無對D死基佬咁反感
係宜家班撚樣基佬成日串串貢惡到仆街先咁撚乞人憎

唔好教精佢地啦 等佢地柒出國際
一啲國際視野都無 成個大陸閪咁

我由第二頁開始已經認真答過你地好多次啦 又唔回應 淨係識人身攻擊，宜家又搬龍門

冇話偏唔偏見 唔鍾意就係唔鍾意 你冇得去強迫人去改 就好似我地都冇得強迫啲基佬抝返直 改變要出自内心 啲基佬日撚日喺度叫春都冇用

再講多次，我係中意異性
唔係支持同性戀平權就一定係同性戀的ching

咁香港又唔係個個都好似你咁食古不化嘅 其實之前都試過搞民調啦香港大學 有超級一半人支持同性婚姻都

反GAY=食古不化

死基佬永遠都係呢D POINT

Ching可以睇睇上面其他反同性戀嘅comment先，論人身攻擊點夠佢地勁，唔該哂
我係俾你試下俾人人身攻擊嘅感覺姐，hurt到你唔好意思
利申多次：我係支持同性戀平權嘅異性戀（哩個post好似係要咁玩）

咁你有咩高見？
點解唔係食古不化？

你話我食古不化之前就證明左反GAY=食古不化先啦
死基佬無LOGIC

研究分析認為，本港同性戀者權利訴訟案引起公眾關注，而是次調查結果中，正好反證法庭日前駁回海外結婚同性伴侶可獲公僕福利的裁決依據，並非如法庭論述所指的「多數香港市民堅決反對同性婚姻」。

我係前幾頁已經用過好多examples希望用反問去令你明白反同嘅point通常都係雙重標準，但你有冇回應過？不斷鬧人死基佬。
咁同班廢老一樣講極唔聽有咩分別？唔係食古不化係咩？

屌你老母臭閪
Gay佬死全家

中國台灣

我都講左話我地正常人類對仲基佬已經有足夠嘅成見 唔需要佢地再加更多分歧
可惜 佢地唔明
有d唔係基但幫佢地講野嘅更加唔明

望親台灣d基佬遊行
一定會有班著住情趣內衣既男人行出黎
睇多幾單咁既新聞就唔想支持班友

你個屎忽鬼邊係依個態度 係都要同我鬥屌
你一早咁講我咪buy你囉

捉曬班基佬入青山
成班心理變態畸胎

唔好再話人滑坡啦 外國已經出哂文

倖存者偏差

基佬logic:

1980s: 我想你地包容我地搞基呢個奇怪癖好姐
2000s: 我要你地認同我地搞基係正常嘅行為
2010s: dllm你班人全部食古不化 唔支持我嘅全部用性傾法告到你地破產

回歸本質黎講，一男一女嘅結合可以延續人類的繁衍，從物種發展角度去睇係一個良性的發展方向而被鼓勵，不論人類定其他物種都係會本能地去做嘅嘢，但同志顯然就做唔到。而社會嘅組成必定係基於大多數人認同嘅事，今次公投明顯反映民意並唔係企起同志個邊，即係社會根本無準備好要接受，強行去做都唔會有咩好結果。

更何況係婚姻法下所賦予的領養權，父母嘅行為絕對會起好大程度上影響小朋友嘅價值觀，即使你話你唔會咁做，但你難保你地其他同志唔會咁做，呢個已經係問題。除非立法禁止同志婚姻領養小朋友，但我都幾肯定你地轉個頭又會話唔畀你領養係歧視

Gay佬左膠惡曬囉
呢啲咪叫做騎劫民意

支持gay佬就進步民主
反對就性別法西斯
投完票又唔服 玩撚曬
我屌佢老母

我同你鬥鬧係想畀係知道自己幾咁on9
同埋我一開始assume同你講道理你會認真回覆
結果？你淨係不斷人身攻擊同性戀者
即係其實你對一件事嘅睇法立場唔係based on件事本身 而係對方嘅反應？唔怪得你一路唔敢正面回應論點

法律係將習俗寫成條文
你班gay佬咁多人反
硬係要改一男一女
騎劫民意 惡撚過老共

基佬得一想二 到時一定會爭領養權 之後就喺兒童圖書館出埋啲咩兩個爸爸兩個媽嘅書洗啲仔腦

呢篇野嘅意思係？佢講緊有個專家聲稱戀童(paedophilia)可能係性取向咋喎

家陣投完咪叫你服囉
同性戀得點解屌狗又唔得

佢講緊孌童係同gay les一樣純粹係一種性取向 咪變相合理化緊孌童

加拿大已經俾佢地搞到parent 1 parent 2唔可以直接用father mother

你叫father mother反而比人話你歧視啲多元成家
lgbt最乞人憎嘅地方就係開波扮慘扮弱勢 上左位就咬番你轉頭

有啲人覺得利申左異性變撐同性post會有力啲，到最後你係同異性戀得你自己知，依家局面就係同性戀要求唔係平權咁簡單，日日係到標籤撐同等於思想開放，自由，係干涉其他異性戀人表達意見

唔好將同性戀同戀童咁快扯上關係先
篇文入面
“Asked “can paedophiles actually change?”, the expert wrote: “I believe Paedophilic Disorder is a sexual orientation with individual that are attracted to child features. In other words, an individual with paedophilia has the same ingrained attraction that a heterosexual female may feel towards a male, or a homosexual feels towards their same gender.”紅字表明戀童係一種病，但同性戀唔係病，日後戀童會唔會被證明到唔係病冇人知，但我地去辯論嘅時候係咪應該搵d可比較嘅例子？

時代係會進步架 好多以前大家以為錯嘅野後來都被科學證實到唔係錯啦 以前同性戀者以為自己錯 後來改變睇法有咩問題？同埋唔該你咪亂咁誤導同性戀者嘅睇法啦

同唔信耶穌就要落地獄一樣 好大嘅官威呀死基佬

時代係會進步架,你地以為自己係正常,其實你地先係唔正常呀死基佬

因為屌狗個陣你冇問過隻狗想唔想囉
同性戀合法嘅概念在於兩方都同意又冇影響人啊

同性戀之前係精神病 都係90年先比人除名
既然被同性所吸引唔係病 咁點解被細路 兄弟姊妹 動物吸引個啲係病？

冇誤導呀 外國好多書商同蛋糕店唔肯接同婚生意比人告到雞毛鴨血 惡撚到

印度都冇資格啦
早排印度法院決定左同性戀性行為合法化啦

無老屈，自己去睇下dcard就知咩事。公投係愛家盟提議出黎，我地一早預左會輸，但無諗過會輸得咁唔公正

50萬對20萬喎 唔公正極都唔會輸咁多啦

反同嘅可以係場內或者附近宣傳、可以帶小抄入去投票，甚至有啲地區俾佢地攞曬啲票黎投；支同嘅去到就話票已經派曬，或者淨係派某幾張，又或者派啲已經填左反對嘅票。呢度都佔唔少票啦，我地從來無話輸唔起，而係反同贏得咁卑鄙我地唔gur姐

之前有女海豚訓練員同條公海豚扑野添 公個邊識扯同un係自願啦掛

有啲野唔正常就係唔正常 雙方同意都影響唔到事實

會唔會有成三十萬票都咁種出黎呀
可能真係大部分人都唔接受同性戀呢

2019年都係可以結婚
到底啲人睇唔睇得明

第一，因為宜家未廣泛證實到戀童同人獸交癖好唔係病 之後證實到先有討論空間
第二，就算證實到，佢地各自都有其他更複雜嘅層面要考慮。for戀童，細路思想唔夠成熟，就算佢同戀童者雙方同意都唔冇用，因為細路未夠判斷能力。for人獸交者，我地無法得知隻動物想唔想同佢搞，幾百年後人類同到動物溝通嘅話先再有討論價值。
但同性戀者係明確地雙方都同意先有今時今日嘅提議要合法化/人權之論

係500唔係50呀

讀下反生育主義啲書，憑乜話生育係良性？
大把人自殺，痛苦生活啦

然後見到你用歧視做point 就好搞笑，唔得㗎被領養小朋友會被人歧視，
但你又唔諗下係歧視嘅人問題，
反過嚟諗領養者問題？

而且古代係多夫多妻行得好地地，咩一男一女結合叫回歸本質？？？冇嘢呀！？

介紹本書“人類大歷史”
好多嘢你應該睇下

我唔覺得能力單純睇個動物做乜就斷定佢同意與否，始終實際上你唔清楚佢究竟諗緊咩

你話同性戀唔正常，究竟點樣唔正常法？你覺得係病態？

sor 7左
咁更加大比數啦 愛家盟點種三百幾票咁多
若果真係種都係基佬輸少啲 都唔會贏囉

咁亂倫啱哂你啲criteria啦
雙方成人自願 若果扑野用套係咪就冇問題

Stop the Fags

死基佬額頭額寫住搵基嫁 一定係知你搞基啦

死基佬額頭額寫住搞基嫁 一定係知你搞基啦

點解想屌動物,自戀,戀物,亂倫,戀童係唔正常?你覺得係病態

我覺得每樣物種演化都係為左令自己適應地球上生活並延續佢地嘅血脈
細菌病毒會有抗藥性 大象會演化出冇象牙品種去避免獵殺
同性戀除左可以滿足個體嘅情慾之外根本冇佢嘅存在嘅價值

再者 先唔計屎眼有幾多細菌 屎眼嘅設計本身就唔係比人咁用 屌屎眼係會破壞入面嘅組織 影響原先排洩嘅功能

從同性戀嘅自然性同行為方面黎睇 我的確覺得佢地係唔正常同病態

同婚合法下一步就係呢個 所以必須要阻止

唔知幾時開始變到搞基係非法，同性婚姻係合法呢種二元論
但明明本身同性戀係完全唔犯法(以前歐洲就真係犯法)，亦都可以行婚禮(只係註冊唔到)
咁講到尾就係要講註冊個意義係乜？法律上認可？分家產分遺產？申請社會公共福利？
點解會爭取一個某程度上係管束自己嘅契約，係好奇怪嘅一件事

今次公投搞成咁
2020大選 大把野睇

亂倫合法呢個議題已經有好多西方國家開始討論緊

其實得覺得好多人嘅問題係佢覺得以前一路實行嘅規範就係冇問題 唔改得 正如前面有兩三位巴絲打都話以前女性都係好多野唔做得 以前同性戀係犯刑事罪一樣 以前嘅人會覺得好癲好唔正常 宜家大家都覺得易接受左 但可以再好d

仲有亂倫被定罪嘅人好多時都牽涉到有其中一方係唔情願（even成人），所以會令到人地混淆覺得亂倫係一件十惡不赦嘅行為。我明自有好多議題，包括同性婚姻係不能接受，但可以嘗試代入一下人地嘅角色，用公平嘅一把尺去量度 其他社會規範係唔一定要全部不變，亦唔係話要即刻變。

但有冇存在價值並唔係由你去定奪 去諗同性戀係咪有價值先決定佢有咩權你唔覺好荒謬？好多事係講求公平與否 而唔係有價值先做

你認同我冇滑坡呢回事已經好好

新聞見老豆半夜入房搞個女嘅的確好多 但都有好多係自願嘅 外國更加多添

但亂倫本身就係唔道德 代入都唔會有意思
好似你代入左殺人犯了解左佢點解變成咁 但唔會變左殺人啱架喎

唔係我定奪呀 個生態會定奪
大自然都有gay couple架 啲gay企鵝會去偷直企鵝啲蛋去養添
但全部最後都會被淘汰哂架啦
留得低嘅先叫正常

以下為歐洲亂倫合法性嘅情況

我覺得道德倫理同社會規範係密不可分，而係咪可以變，變d咩仲有好大討論空間

講左咁耐 我唔認為同性戀婚姻應該停留係亂倫呢個級數，支持同婚嘅論點係咩我都已經講左好多

淘汰嘅意思係？
關留唔留低咩事？唔明你想表達咩，同同性戀甚至同婚有咩關連

點解唔係呢個級數呀
用係支持同婚嘅point全部可以套番落亂倫度 除左生育呢方面之外

有同性戀行為嘅動物最終都會因為流傳血脈嘅問題而被大自然所淘汰
所以同性戀嘅行為並唔自然同冇佢嘅存在價值
整個生態黎睇同性戀只係為左滿足個體嘅性慾

民主係咁 你係中國同志？

總知把屎忽鬼就係覺得搞基無罪 群p有理

佢咁講我都o曬嘴

多人反基就冇道理
多人搞基就好合理

回歸本質唔係叫你回歸古代，如果生育唔係一男一女咁你就唔會出現啦 ，我所指嘅良性係講緊以繁衍後代為目的，而且照你講反生育，咁大熊貓個類就唔洗保育啦，大陸個二胎政策都係因為面對人口老化等問題而放寬。基於呢個目的下，主流意見當然視贊同異性戀婚姻係合理而反對同性婚姻，因為同性婚姻合法長遠會影響呢個目的嘅追求。

問題係我唔想存在喎，完全一男一女結合就係毒瘤，

人口老化係上一代嘅錯，無計劃生育，
唔知點解係我哋受哂，上一代仲用人口多令政策向佢哋傾斜，戇鳩

生仔根本錯撚哂仲攞嚟support 異性婚姻

你知唔知自己up緊乜
個個生仔之前都諗佢想唔想存在咁唔洗生啦
本身地球個生態就係靠生仔先維持到咁多年
生仔點會有錯 亂生又唔識教先至叫錯

就算係 都唔可以用因為基佬冇得生黎support同婚囉

同婚只係平權啫，所謂婚姻咪又係故事嚟，講咁多支節，浪費時間

下 如果真係純粹為左人有我有而去爭取真係幾浪費時間

又話你地彩虹撚好多人支持既
公投結果唔岩聽就話造假
報紙都冇賣到造假，彩虹撚唔好講大話了

應該跟俄羅斯捉哂班死基佬去打靶就岩😅
成班愛滋病屎忽鬼

事實就係大部份人都覺得搞港獨係on9大逆不道
連登仔就係唔願面對

按照你嘅邏輯

又亂濫用人權兩隻字
參選資格代表左乜？
實際d 諗
除左錢同褔利之外
根本就無代表性可以
本土派一樣可以上連登叫口號
都可以圍爐取暖
無人阻止你呢樣野
但去到實際上參政
就會涉及社會資源
就要成個社會去認同
就係咁簡單

屌
同睇藍絲廢老一樣
中國統一就天性
本土派簡直逆天而行

無人叫你同意佢地
依家講緊唔畀人結婚
你唔同意一堆異性戀伴侶
唔同你就剝奪佢地嘅權利？

根本就要捉佢哋去睇心理醫生

證據？

好呀死撚哂班基佬最好

樣柒唔係主動行為
但係樣柒出街就係主動行為

按你講法
樣柒嘅人唔能夠出街？

邏輯好少少ok?

得左好耐

其實同性戀唔洗支持 亦都唔需要反對 同性戀本身係樣自然既野
就好似黑天鵝咁 有1/4係同性戀 係天然
就好似你會唔會去支持/反對 呢個世上有氧氣既存在 ？？
呢啲咩公投好撚哂氣 攞黎搞

唔係想歧視gay
但當你成日係街比人摸手摸屎忽既時候
你就好撚想啲基佬死曬佢

[black] [/black]

其實你地知唔知投票當日發生咩事
大部分投票站既工作人員都係愛家盟（姐係反同）既人，佢地見d老一輩唔識投，就直接幫佢地cup印仔 當日好多地方都爆出班工作人員亂咁黎，甚至全台灣未投完就有投票站開票。
除左同志結婚唔同意，班愛家盟仲投*反對係中小學教育兩性既知識*因為佢地覺得你教左就會亂扑野。
基本上成個選票都係大亂 而加成個台灣都嘈緊驗票，唔止驗公投（姐係投同志結婚哥個）仲要驗埋市長選舉。你班人抽水還抽水，可唔可以睇下事實係點先 不過大部分連登仔on9就係人都知

利申：生活係台灣，投票當日親眼睇到發生咩事

啲死台狗冇得再玩屎眼

連登仔有得踩人拎優越感就得啦
使鬼理啱唔啱

台灣性平教育教埋d小學生屌屎眼，用安全套，情慾解放，教話家庭有2個呀爸，好多家長已經不滿教育部變左同運集中地，今次公投結果梗加反映你班垃圾彩虹撚接受同温層以外既人民大多數聲音。

彩虹撚接受唔到公投結果就話造假，輸打贏要程度果然同綠綠一樣

你咁大反應做咩 我都係講一講成件事係點姐 我又冇話自己立場係咩，你係咪想太多